你屌柒我，我都要講

而家全港企哂我哋呢邊，所以千祈咪主動報復。如果要還拖，搵身邊朋友開咗cam 先還。所有衝突事件最好有兄弟集中開po 儲住，到時還原真相都易D。

兄弟小心！

推

人哋打你，開cam
還拖，熄cam

還拖開cam
影到兩個一齊打 點掂呀

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正確

浮誇？